Ce projet a pour but de modeliser des systemes de Lindenmayer. A partir d'un axiome et d'une liste de règles prédéfinies, on dessine des formes pouvant s'apparenter et modéliser le processus de developpement et de proliferation de plantes ou bacteries.

- Initialiser les regles et l'axiome dans le fichier projet/regles.txt (2 premieres lignes)  
- Initialiser l'angle, les iterations et le booleen estArbre dans le fichier projet/src/tpa/Main.java

Dans le dossier projet : 
- `javac -d bin src/*/*.java`			 
- `java -cp bin/ src.Main`

